［有圖］呢條女有得比你上你上唔上？

正評 ：老閪都上

負評 ：死都唔制

咁瘦既？

瘦 ？

欣宜都8:6

有錢呀麻 有錢林鄭你都上啦

樓主加油

睇標題都知有古怪，再睇埋個名先入點知都中伏

見親有人post欣宜都即block
但今次例外

講真 任何靚女肥到隻豬咁都唔會靚
欣宜瘦的確唔算差

其實勉強食得落
點解佢要放棄治療

負評啲人係咪真係咁犀利

上

負評多到 可能要換返張依家版本欣宜既相佢地先制

諗起肥姐
已正皮

開頭以為係徐子珊

點解都仲係可以無乜波😂

扑街明明睇咗username先入都中伏

谷乜撚野

其實幾gfable

屌你老母

...

徐子姍咁款